屌你老母連尼住 幾時肯搞波台d賭波post呀

屌你老母連尼
波台有成1/3賭波post 個個都唔集中番係波po
呀豬呀狗都開個post
連尼住你係仆街幾時先肯搞搞佢呀
阻住睇波台其他po呀

樓豬有女

關你撚事

agger